\section{Artigo de Teste}

Este artigo é apenas um teste para os artigos que hão de vir.

Desconsidere este artigo. Ele não deve ir para a edição final.

\noindent
\emph{Destaque.}\\

%\noindent
\paragraph{Primeiro parágrafo.}
\lipsum[1-2]

%\noindent
\paragraph{Segundo parágrafo.}
\lipsum[2-3]

